人生冇意義了

－－－－－－－－－－－－－－－－－
投票：

【最後4日】全民票選十八區區議會主席與發言人－民主統戰部

投票：
快啲入黎投票呀

沒22

冇囡

沒22了

沒33

沒99

沒沒沒

乜春

叫雞

我請

有22

屌你老母

你本身都有

ooicc

你...+

免死金牌 日日叫

oobb